【勇武升級】活捉白衣人 實行以眼還眼！

大家有眼見，政府不旦完全無視人民訴求，仲勾結黑社會對付大家。我好認同有個post講話我地唔夠奸，唔會夠無恥既人鬥！因為我地有太多道德加鎖！
由721、811、老人酷刑事件，大家除左得個嬲字都冇做唔到d乜野，因為要制栽佢地的話，已經唔可以再靠政府同黑警！

我提議手足可以行動升級 - 私了

既然黑警白衫可以大街大行打人，點解我地唔得？
不過警察後面有大靠山，但係白衣人無！

我地唔可以俾佢地覺得做咁多事都無後果！
一定要以眼還眼！血債血償！
建議下次再有白衫/黑社會出黎，我地必須活捉最少一個！（或可追擊已被點相者）
黑警對老人做過咩，照樣咁對佢！
黑警點樣整盲人，照樣咁對佢！
白衣點打人，照樣咁對佢！

希望大家可以放低心理關口，唔好覺得血腥，無人想傷害任何人，但係我地要証明比黑社會睇香港人並唔好恰！以其人之道，還治其人之身！

推！

希望大家睇下
每日睇新聞見到佢地消遙法外真係好嬲 同時好心痛受害者。。。

支持

why not 活捉狗狗?

留名

捉狗好大罪，風險太大

等睇呢個 post 起4點警犬記者會出現

Mon po 狗

你都ON9
你和平示威比人捉到夠10年啦
最緊要唔好比人拉
天琦做左咩呀?
點解要坐6年呀?

both and their families

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

冇所謂 捉啦 私刑先解決到

已經唔係咩法律嘅問題

人心所向，就係要班白衫嘅還命。

同埋會比機會政府帶輿論風向
白衫個個都憎，捉佢亦對我地文宣有利

捉狗分分鐘屋企個藍絲老豆會報串，捉黑社會錫春袋真係除左老黑自己冇人同情

dllm，殺狗都仲得。

推

最緊要, 計劃周全, 做完 全身而退

麻包袋講左成個月都未見過

求下你 唔好分化

班大學生中學生同和理非敢撚咩

無論你係唔係勇武

一直以黎咁多兄弟係身邊被捕都冇反應，只係轉身走佬

個個都冇即場幫手救人

全部都係幫兇 幫警察拉兄弟既人 幫兇 幫兇

唔係分化 只係想講大家都唔夠狠
仲係好善良

琴晚成班人拎住把遮隊爆防火噴咀，落閘自困果一幕，藍絲滿口話暴徒，我知道你地想落閘，但我都還唔到口

屌又唔得，唔屌又由得你地繼續錯